請大家開始收集證據篤灰，唔好俾班賤種藍絲離開香港

一定要告發班撚樣